CCtai班情緒勒索簡直係連登嘅毒瘤

1.自我中心：唔容許睇唔順眼既人或睇唔順眼既內容o係時事台出現
2.妄想症：得閒無事就屈下邊個係邊個分身、邊個係admin請返黎既人、邊個係政黨請既打手
3.無承擔： 次次推人出去送頭，衰咗又唔認
4.一言堂：一言不合就會亂咁旗人，但講左句唔關事既評論就有機會被藍絲被五毛
5.狗眼看人低：睇唔起連登其他分台既人以為自己先係連登中心

第一日上連燈？

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
信用欺詐獅
(狗隻#310914)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?